突發 將軍澳狗屋要人 快撚啲落黎幫手

景林超多人一齊跑緊去！仆街差佬屌你老母

寶林北路好多狗車

屌那星班狗真係西到震

落黎阿大家！屌班狗

再多啲人啦喂！